秒回到瞓 入嚟傾計❤️

入黎陪下你啦

做咩唔瞓

聽日放假玩多陣

好啦 咁我瞓先 晚安

晚安

咁快既 晚安啦

~~~~~~

笑死
八分鐘貨仔

一個冷漠一個決絕 不多不少不相伯仲 你我再也不拖不欠

你俾啲誠意我 我就原諒你

唔好訓啦絲打

咁串 我就同你鬥纏多陣

❤️愛你 健太 你好好恰

愛我別走

但我又為何發現
在腦內剩餘紀念 已剛剛足夠跟我糾纏

聽日會唔會冇精神㗎你 成日咁夜瞓

放假

你隻腳有幾長 ?

唔洗拍拖咩

係咪好想要女朋友呢❤️❤️

ok

點解

媽咪吖 你好毒吖!!!><

夜晚

有冇追過女仔先

傻仔reply錯呀

性格搭夠 得唔得

最近好凍 好想攬住男朋友...

傻啦 剩係睇樣拍拖既好難行得耐
女人揀對象冇男人睇樣咁重要

大大力去攬佢啦

有冇ff 過生仔 組織美滿家庭🙆🏼‍♂️

咪撚咁灰
打柒你

21歲就係到叫春 我都未出聲

巴打唔洗咁自卑喎 樣子唔等於一切